自選十大最喜歡的港劇

1.義不容情（1989）
丁有健丁有康兩兄弟都係賤種 、害撚死阿敏阿華、最後丁有健害撚死埋親生仔
震撼指數 ：5星

2.大時代（1994）
劉青雲正仆街、搞到郭藹明最後死老豆、好心著雷劈。 丁蟹同班仔都係賤種
震撼指數：5星

3.美味情緣（2000）
林峯出道作、楊千嬅當時幾可愛、陳慧珊吳啟華、陣容不錯、輕鬆小品、笑中有淚、青春可人。
推介指數：5星

4.忠奸人（2015）
郭晉安的奸樣 、正邪界線模糊、郭晉安除左阿旺外的代表作、另外還有致命復活一併推介。
推介指數：5星

5.我和殭屍有個約會（2000）
馬小玲的長腿JJable ,支那人沒有一個是無辜的。ATV經典劇集。
推介指數：5星

6.烈火雄心1、2（唔推介3）（1997、2004左右）
第一輯屋邨情懷、第二輯張可頤 、王喜的代表作
推介指數：5星

7.金裝四大才子（1997？1998？）
陣容超級豪華、張家輝、關詠荷、波比、林家棟、文頌嫻
、好笑、輕輕鬆鬆的古裝長劇
希望tvb重播
想睇指數：5星

8.TVB的穿越劇之最：尋秦記（2001）
比較擔心電影版會變屎 羨慕項少龍有咁多女人鍾意 最愛鄔家大小姐
百看不厭指數：5星

9.武俠劇-雪山飛狐（1999）
以前TVB製作武俠劇是有水準、大陸製的武俠劇會覺得好假、聽聞拍武俠劇的主角要俾金庸先生過目首肯先拍得 選雪山飛狐係因為阿佘 要再睇其他的武俠片先評價到
想重播指數：5星

10.衝上雲霄1（ 唔好睇2同電影版)（2003）
捧出吳卓羲、Bosco ,葉璇、陳鍵鋒、馬明、遺憾阿Belle沒法同Sam哥一齊 仆街胡囧囧執左隻19 triangle 累人累乜
TVB神枱經典

大冬瓜

衝上雲霄1
溏心2
Oncall 1

On call 36小時1 （2走下坡）
最近睇on call重播、俾魚頭戀吸引左、魚仔的細心、慢慢令到一件頭沉船、對戀愛勇敢追求、女追男 又不會施加壓力、又有錢女又有學問又有性格。楊怡gfable

男親女愛就一定走唔甩架啦

咁重口味

50點收視
如果你沒有時間談情
就請你跟我去露營

溏心太吵吵鬧鬧了

管家仔于素秋
攞女

要選十套太難了 其實港劇係個寶庫
好鍾意睇電視

選戰（2014）
「我上馬係大局為重」

竟然無男親女愛

正皮係俾衝上雲霄2003嘅

天與地
大時代
馬場大亨
金枝慾孽
卡拉屋企
教束
4 in Love
老馮日記
與敵同行
巴不得爸爸

呢十套算係翻睇得比較多

教束淨係啲後生似學生依點已經好過TVB

妙手仁心 洗冤錄 我和疆屍有個約會 西遊記 小寶與康熙
其他諗唔到

大時代
天與地
賭場風雲
金枝慾孽
4 in Love
飛女正傳, 大唐雙龍傳 - 兩套都係guilty pleasure

揀唔到十套 純粹揀幾套會翻兜既戲
韋家輝寫戲寫劇勁到仆街
昔日無線清泉戚其義唔知去左邊

絕代商嬌 - 黃子華同三水
收規華 - 當年唔係黃秋生個套頂住，話唔定拎咗視帝

講漏咗許文彪添

收皮啦tvb

10部都幾難選
亂黎
唔好認真
Dodo姐第一次提名視后一擊即中

巴不得爸爸雖然老土
但幾感動

卡啦屋企最愛泰臣同黃娣

小寶與康熙算係大陸野？

天與地後已退休

港劇不一定係TVB
你可以列佳視、atv、麗的、viutv 、有線

邊幾套係不可不看的劇集？

講漏左烈火雄心1

法證先鋒、刑事偵輯檔案、陀槍師姐、壹號皇庭
要講真係大把

隔世追兇

嗨絲打(?)我來支持下先我頭三應該係oncall my盛lady同法證先鋒1,2其實仲有好多都中意嘅

巾幗梟雄1&2
教束
來生不做香港人
導火新聞線
二月廿九
絕代雙驕
棟篤神探
我和殭屍有和約會
九五之尊

點解冇亞視？

我來自潮州
我和殭屍1
天蠶變

二月廿九呢 屌撚哂你地

天與地都無

封神榜呢？

古靈偵探
古靈偵探B

刀下留人
十兄弟
封神榜
西遊記
尋秦記

識野

男親女愛
絕代商嬌
My盛lady
洗冤錄1
卡拉屋企
美味天王

應該仲有。但唔記得

用依家去睇以前

笑傲/ 呂頌賢

與敵同行
衛斯理

十兄弟

楝篤神探冇入講？

IQ成熟時
殭屍先生
三個女人一個因
金枝慾孽
天與地
萬家燈火
茶是故鄉濃
火舞黃沙
南海十三郎
高朋滿座

老婆大人

欲知後事如何
請聽下回分解

巴不得爸爸爛尾喎

刀下留人真心好睇
男女主男女配唔能夠係埋一齊
所有事關乎因果，有曬首尾呼應

唯一膠位係龔燁皇帝竟然知道劊子手個名叫葉常綠

刑事偵緝檔案（1,2,3)
法證先鋒（1,2)
青出於藍

TVB:
天與地
烈火雄心
創世紀
棟篤神探
西遊記
尋秦記
茶是故鄉濃

ViuTV:
瑪嘉烈與大衛：綠豆

HKTV:
導火新聞線
選戰